［冰魔法］新技能解鎖

冰魔法

教學
乾冰+水+汽水樽(流線型→成功率up) →巨響

冰魔法+鐵釘→飛釘彈 (遠離手足使用！)

步驟
放入少量乾冰，然後加水( 會有大量白色煙霧)，快速扭實樽蓋，拋去曱甴嘅方向， 然後就等佢膨脹、爆炸。

局限
乾冰儲存麻煩 (需密封)
控制爆炸時間要經驗(非即爆)
最好搵甜品店入貨(難散買)

攻略:

純學術討論

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

let it go let it go

1112 繼續塞

ELSA
Endothermic Local Safety Army

自推

Elsa

通常藍屍會先試

hi sir

空投師可以一戰

推